到底要幾點打去先會預約到街症?????

打撚左成晚都約唔到街症

要朝早9點打先有用

謝巴打

夜晚11點打
一打即刻book到
利申：前日夜晚打，琴日睇完

要係佢系統更新嘅時間打去
日間同夜間個時間都唔同
而且通常更新後十五分鐘就會比人book哂